佩洛西：博爾頓新書證明trump唔配做總統，考慮要求博爾頓到國會作證

美國前國家安全顧問博爾頓的新書所引發的風波持續。國會眾議院議長佩洛西說，書中對總統特朗普的指控證明對方不配出任總統。她又同時批評博爾頓，當日拒絕出席眾議院的聽證會。

佩洛西又表示，她正與民主黨同僚商討向博爾頓發出傳票，要求他到國會就書中針對特朗普的指控作證。參議院少數派領袖舒默則指，博爾頓新書顯示了特朗普在對華政策的立場，包括為何他對北京打壓人權採取沉默態度，形容已不能將中國政策交託給特朗普處理。

唔通China joe 咩
屌你個嘴

看得到trump眼中的刺 看不到china joe 眼中的樑木

唉
出內奸真係好麻煩

參考之前經驗
就算鳩噏
事後追究都好難
同埋都選完

本來中國政策係好強既優勢

博爾頓: 屌我想賣書銷量好啲先吹吓水姐，唔洗咁認真吓話

鬥黃唔好咩

拿拿拿 我唔係撐TRUMP阿

//何他對北京打壓人權採取沉默態度，形容已不能將中國政策交託給特朗普處理//
你老味 你個隻黑馬做總統個時咪一樣扮盲 屌你老母
你仲有份養撚到支那肥肥白白
一時唔偷雞就做保長 食屎啦

又想彈劾多次,

最好鬥撚到侵侵為左選舉證明自己無奶支 逼住直接打鳩支那

我地都係等佢地選舉結果
唔到我地控制
望佢呢幾個月出力攬炒就OK

老西咪又係齋講唔做
做左議員幾十年
有成幾十年時間,結果係點?
對中国政策越黎越衰
唔係人地16年做左總統先開始打中国
老女人仲係到講緊你要去邊個廁所先叫正確呀

Trump 衰極 都好過早洩 登！

都係9up幾句，唔洗理

WW2英國人識揀邱吉爾
今次到考驗美國人智慧

BLM好大機會都係民主黨搞出黎

china joe 同樑木 點都擺唔到埋一齊
朽木已經比多左佢

公報私仇好肉酸博爾頓佩洛西

佩洛臭西

玩到咁大

不過到呢刻 , 真係多左人覺得侵侵對共產黨留力 , 純粹只想要支那啲錢

望就望china joe突然病發換人

［重貼］前CIA人員：民主黨知道侵大機會連任，怕被刑事檢控，正博到盡想拉低侵侵

議員同總統比

奧巴馬舔共,克林頓資共就配咩?

基本上侵一定去到好盡
得返五個月就選舉
佢除咗對中共有咁硬得咁硬之外
根本完全唔夠時間同外界澄清

佢無權力做，佢係民主黨算對華鷹派
佢算係好關心香港

如果佢做我都唔會咁怕Ｔｒｕｍｐ連任唔到
但Ｃｈｉｎａ Ｊｏｅ真係唔想

係都要搞鳩侵侵先至高興

望就咁 希望啦
因為太多外在環境因素..
我驚支那美國兩邊一齊縮.
好似依加又吹風話國安法聽日唔表決

雖然我諗唔到咩原因侵侵會縮..
學你咁講佢無時間再同外界澄清
又或者做野就係最好嘅澄清

但屌你老母 千載難逢機會就擺在眼前
唔係話一舖定輸贏 但係路徑向邊一邊發展 依加真係好撚關鍵

咪撚玩啦，一個扮黃係為咗上位之後變藍
唔可能會因為扮黃扮得叻，而比個藍上位

我寧願慢啲手腳都好過有反艇風險

鬥黃只限真黃一齊鬥，唔係為咗比機會內奸間諜

拿 真係調反轉頭諗 民主黨咁夾侵侵上船都係好事
如果侵侵肯為選舉而出盡奶力轟鳩支那 去用做實事去收民主黨皮
未嘗唔係一件好事
兩邊鬥黃鬥邊個打鳩支那最大力

畀碌黑鳩佢含叫佢靜啦！

咪拎香港個套扮黃上位出黎對比
人地美國真係民選架 唔係話變藍就變藍 無後果
佢地真係會被在野黨拎出黎屌到仆街 或者彈劾
你睇通俄門 鳥克蘭單野

国安法係一定過
你睇新華社同人民日報仲有中國駐外國大使館啲聲明同埋新聞就知，根本上講到一定要過國安法嚟消滅我哋
我覺得佢聽日唔會過，但想流出條文，純粹係因為中共想早啲睇吓美國有乜嘢實際行動同埋反應
我覺得中共到而家都仲想諗一個兩全其美嘅方法
佢想立一條美國肯接受，又或者美國對中國制裁力度唔會太大嘅國安法
但我覺得呢一個係冇乜可能
龐貝奧好早已經講到明香港就算自己立23條佢都唔會接受

就算trump唔配做總統
都唔代表任何一個dem有資格。
最後只會由更鷹派既共和黨人做。

玩到任期完都仲玩緊

鬥黃攻擊中共
已成美國主流民意

其實trump一定唔係最好架啦，但拜登就一定唔好囉

其實正式去作證先啱喎
出書反而唔妥，有冇可能爆咁多堅料

美國玩鬥反共 佩銘茜挾總統侯選人反共

捉佢上國會作證，要佢比證供點知比唔到，仲證實埋原來係老吹

民主黨真係好撚垃圾
就算有systemic racism
obama個陣點解唔解決?
明明obama同dementia joe做左8年
都解決唔到呢啲問題，就屌侵
有幾公道

借個位 立會事實處

Less evil 就點都唔會揀China joe 啦
除非pelosi 去選

佩姐咪玩啦⋯⋯
佢出書咋

你叫佢聽證咪即係叫佢自首俾人拉

食屎啦民主黨

仆街真係不能夠怪人有敵意

GOP FTW!

都唔明點解推Sleepy Joe
搵第二個都好呀

其實兩個鬥得愈勁愈好,
就算拜登做左總統, 佢想奶你估共和黨班友唔會做而家佩洛西而家做緊既野?
而家民主黨愈惡, 開左個頭到時共和黨反拜登會比而家更勁, 如果佢夠膽奶既話

成班夾埋轉風向容乜易
佢地又有咁多主流媒體幫手
侵都俾佢地玩到雞毛鴨血

那麼有趣。

那邊廂
在兩國傾計前。北韓炸掉什麼大樓
現在又來了個名大學的學者出書咬總統

這邊廂大家開會：
究竟枱面傾什麼。枱底又斟什麼呢。
一邊維吾爾法案一邊拋出國安法。
傾完出來各說各話， 但都不罵對方了。

香港這隻棋子。在談判時又有著什麼作用呢。
面對這錯縱複雜又爾虞我詐的大國博弈下，
香港人我哋又該如何應對呢？